有冇人知依家彩虹冒險點樣

細細個好鍾意玩
跟住汁左
大個左玩過下私服
依家隻game點
有冇私服/正服
或者其他類似既online
好想懷念下

執左囉仲有點
私服斷斷續續都會有
但玩黎已經無意思
無晒以前識果d網友 完全唔係同一回事黎

當年水裝999
風裝997
火裝999
土899

好勁牙

當年係點先合到咁多裝.
沖裝機率細到微咁,有咩秘決?

你個名好撚熟面口 玩咩game見過你

依家係玩個情意結 得唔理佢搞得好唔好

我想踢波呀